[年經] 一人一個支那人最無品行為

我有個同事同我講，
佢前2日翻澳門食自助餐，
跟住食食下去洗手間用尿兜屙尿，
屙緊個陣突然有個大陸細路仔衝埋黎除褲，
插條J過黎同佢去同一個尿兜
我同事當堂屌左聲

顏射佢啦仲等咩

通街屙屎

已經好常見

支那狗死性不改 正仆街

打乞痴同咳唔捂口

申請單程證

唔知有冇人同我一樣好憎佢地大大聲講野。特別啲大媽把聲又尖又響，一聽到就會成個人都好躁

另外有一樣唔知算唔算無品，啲大陸人排隊好鍾意身貼身咁排。有時排佢地前面，佢地好似總係會係咁推你行前咁，但明明條隊都冇郁過

打尖
明明成邨人排緊隊都可以一野企L咗喺你前面

生存喺呢個世界

海洋公園最多呢d

港島線，成日喺天后銅鑼灣有一班遊客衝入來，唔係拉gip就係大背囊，一定係「目中無人」，試過畀佢哋撞跌過揸喺手嘅電話。